屌你老母支那豪xx(

本身都對佢無乜好感
仲要用埋殘體字
成個艾豬既comments都係支那人留言
真係唔明點解咁多人鐘意佢
唱歌拍戲又屎

有無fans可以答下我？

邊隻字係殘體

承担 没有
承擔 沒有

死開啦支那狗

推到全世界見到